忽然咁多P牌開post話唔好放火 又話失民心 班警犬好撚驚呀？

陰公豬囉

民意逆轉？齊來看看民調數字⋯⋯

好簡單講，有三個重點：
1. 基本訴求獲社會整體普遍支持。
2. 警察濫暴蓋過了示威者的武力。
3. 就算攬炒市民也認為是政府責任。

方向正確 ✅

見到琴日真係有狗俾黑底斬開始驚

真係好多

次次一放火就有一大班民心撚帶風向
睇黎好撚驚